要求政府今日下午6點前撤回方案

要求政府今日下午6點前撤回方案
否則：

- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸

推

正評，推post

六點剛好放工
如果政府冇回應
返緊工嘅巿民可以即刻出嚟!

推！
我地要嘅係撤回方案
唔係流會！

五點大把人未放工
八點太遲, 有人已經搭車番咗屋企

六點剛剛好~

Push

推，唔好要出面嘅人等咁耐

密切關注

加埋行動會升級，圍堵立法會

Up

撤回呀

PISH

6點鐘岩岩好
12點出聲明有6個鐘時間

Pish

push

推，要呢幾個鐘將呢個訊息話俾泛民民陣各大團體知

有道理，反正好難返屋企已經

推比班議員知
要由佢地把口講出黎先有用

啱,今年唔可以比佢拖幾日, 最後少左人OR變嘉年華,
今日唔撤回,要升級行動

時間冇意見
重推一次上個post講嘅野
要佢撒回否則係要承受一定後果
但係如果我地要佢受個後果係要迫我地自己打返持久戰, 件事好似係set trap比我地自己咁

假設777唔撒我地攻到入去legco,但係入左去之後政府繼續拖, 警察一定夠時間清場, then what?

2014行動升級都係一次, 衰左就人心又散人力又散成件事就冇架喇, 我覺得要諗清楚點做同做咩先

愚見有以下

1. 直上禮賓搵777
2. 去777今日會出席嘅活動(如有而又知係邊)
3. 政總/立法會/兩個通殺
4. 等大家比貨

支持

現場需要物資 -
1) 生理鹽水
2) 頭盔
3) 保鮮紙
4) 口罩
5) 膠布

幫手推，唔落場嘅幫下手，去議員們facebook傳達訊息

HCNO

中環、彌敦道、西隧、ICC!

推，必須撤回

集中推依個

推
唔可以俾班仆街拖落去

Gchi

郭軍師！

再push

主動升級
反客為主

推到政府撤回

6月12號下午6點前必須撤回逃犯條例修訂
否則抗爭行動將會升級

推到現場大部分人知道

長期撤頂

撤回！

6點 吉時！

求TG GRP整合!!

多謝你終於唔洗我單機

啱

推推

推
求文宣部

最好阻埋人地收工啦

加強民怨

多謝政府

撤回呀。

6 too late

搵人傳落去現場渣大聲公果個帶頭講

啟動不合作運動

廣傳

幫手推，等現場嘅人唔使無限期坐落去

港奴同你罷一日工都偷笑, 無限期

出現了
開始見到好多acc上水，叫人唔好衝，散水，邊個掟磚就係暴徒就係鬼
銘記五年前嘅慘痛教訓
唔可以今日唔開大會 就收貨
亦絕對唔可以同鬥長命 久守必失
唔要階段性勝利 唔要俾啲掌聲自己 只係要贏！
就係今日 迫政府撤回修例！
不撤退！不留守！入立法會！
請廣傳

六點真係太晏
無錯6點多收工人士嚟到支持 但係義士們好易無力 現場而家咁難運食物入去 仲要大家都裝備好哂 一定要愈早愈好
6點係多人但唔係主力

最好傳媒報導 推

Bump

推，要有團體認頭講先

推 推畀所有傳媒

有冇人可以回應下

仲有賠償所有損失

可以考慮圍埋各國領事館，

逼各國要關注同回應件事

[DEADLINE] 三 點 鐘 唔 撚 撤 就 升 級 呀 屌 你 老 母

推呢個啦 咁晏熱撚死人咩 記者都會無力

推
政府今日一定要表態
唔可以比佢繼續拖

另外唔馳依加升級,6點幾好,
一嚟收工,多左人,
升級既有時間準備
和理非既 退返自己位置 坐又好,補給又好,
大家同路人,各做各.槍口向外

合理！

pish

puah

集中推

啱呀!! 拖條命呀?!

唔錯

全部人推呢個 最後通牒

千祈唔好拖
一拖就再聚唔到咁大班人
亦都畀咗時間政府+警察準備

畀6粒鐘佢去諗
仁至義盡

首先要係現場宣傳6pm係deadline 呢樣嘢

一係撤
一係64 2.0

推
唔可以比政府拖
帶齊裝備 一放工即嚟

圍領事draw attention係可以但係效用好似同求奇有人去交請願信一樣我諗都係冇回頭, 除非對領事館職員構成威脅, 但係一個唔小心踩左入去領事館範圍我唔知法律上會點同埋啲狗應該會好撚驚出盡手段保住領事館

全部人推呢個，推到現場議員出聲呀，一定要佢地出聲

.

一過夜力量就消散九成，一是速戰速決，一是明天再來，唔係軍隊好難長期佔領，上次教訓已知

推呀

推！

推 現場嘅人唔好走

想去又未去嘅朋友：
林鄭送終會未取消，取消嘅係另外早上八點嘅會，呢個係出fake new既仆街政府

唔付出人力都可以付出物力，前線缺大量長傘、毛巾、眼罩、索帶、生理鹽水、保鮮紙（用黎保護身體）

就算不了，但至少你可以share呢段訊息

占領垃圾會

搵人幫手人傳人
響現場散開呢個訊息

唔好一味推post...要好肯定行動升級係cut-throating先有效...

我會

再推！

Agger

推呀，現場嘅人食完飯休息下！

推啊

PUSH

圍得就佔領架啦

留名

推到林鄭出

屌講撚到口水都乾堆都冇人理我
升級真係冇問題仲可以反客為主但係升級去做啲咩先係重點
又罷又佔咪即係迫自己再打持久戰

Agree

無錯!!!

你ON撚9?
佔領領事館必輸

大力推

攻立法會?

奉考好波

如果香港人肯鬥長命固然係好 但士氣只會愈黎愈低

有無文宣代表講呢個要求

不撤回，不撤離

個人認為今晚十點前唔升級
拖到夜晚班義士會好難捱

佔領事館=犯外國法係咪?
法律野唔熟, 但係印像中領事館範圍差佬冇執法權
咁玩得領事館一定係美國架啦, 但係過六點佢地應該收左工

好擔心

Push
比泛民睇
唔可以再拖了

襯人多 推一波啦

大家屌住！保留體力！

鄺仔暈低左，盡快將6點呢個時間同在場議員講啦，唔好再拖

入到去又係佔? 又佔咪又拖等比狗咬

推到泛民睇到！

你等到六點
第一: 入夜
第二: 全日咁喊法攰到仆街
第三 : 收工出黎既人冇心理準侑
第四：義士先係主力
第五：現場好難令人人都放到飯夠力
再拖就仆街

衝領事等於同果個國家宣戰

一定要set個deadline唔可以拖到夜晚

直圍禮賓搵777點睇

正皮

通知民陣, 販民
20:00個時間太差

p

推推推................

我都係咁諗但係真係唔知佢係邊

推啊屌佢老母 出面嘅人都攰啦

交通系統 上次試過 但係失敗喎 再嚟都冇意思 不如搵人 佔領高官屋企

最後機會

無限期真係有啲難

十點好多人都走咗喇
六點可以draw 更多剛放工嘅人出嚟支持

一定要6點前！ 3點又好4點又好！
唔可以入夜呀！！

屌你呢d 14 年都試撚過晒啦 有撚用咩

。

都話咁樣係局自己打持久...都係收皮佢一樣照拖

佔中+塞地鐵可以完全癱瘓交通系統

推爆佢呀

咁咪啱lor, 就係要搞到上國際層面，其他國家無得再唔面對呢件事，無國際壓力，政府淨係會驚你香港人？

有無人做代表提出呢個要求

仲有入立法會呢個重點呀！

要有人提出，通知泛民民陣啦

你同人地國家宣戰佢重點樣幫你?
唔割蓆都偷笑啦

佔到幾耐先得架, 同佢鬥長命一定輸架喎

鐵路唔好癱
其他支持

推，一定要速戰速決

同埋取消佢地外國護照！！！
凍結佢地外國資產！

有冇邊D地方可以sd, 求link

襯大家士氣仲好旺盛既時候速戰速決

八點十點入咗夜對市民不利
我地嘅優勢係手無寸鐵+各大新聞影住
朝早八點撐到夜晚邊夠人
隔離po講緊晏就三點 其實仲好

無論如何 今日一定要繼續攻入立法會
撤回係今次行動嘅基本要求
不斷同警察對抗 打擊佢地士氣
比壓力佢地
而家日光日白大把cam影住 佢地唔敢做嘢
我地不斷同佢地對抗
政府一低頭一撤回成班警察就做哂傻仔
警察質疑政府以後香港人示威就好辦事

3 點啦

有無人出fb

目標應該係議員唔係林鄭
林鄭會撤回既機會差唔多係零

做得啱，一定要逼政府回應，否則行動升級！

要令輿論認為之後行都係政府一手造成！

推呀！

你等到六點
第一: 入夜
第二: 全日咁喊法攰到仆街
第三 : 收工出黎既人冇心理準侑

一定要有人開口叫政府回應！

sorry 借你少少位
投票3點定6點set deadline

推
希望有人幫我地宣布deadline

汲取教訓呀
一入黑就攰 黑警又愈黎愈多
3點啦

重申
要佢撒回否則係要承受一定後果
但係如果我地要佢受個後果係要迫我地自己打返持久戰, 件事好似係set trap比我地自己咁
假設777唔撒我地攻到入去legco/佔馬路/青馬/火車路軌,但係之後政府繼續拖, 警察一定夠時間清場, then what?
2014行動升級都係一次, 衰左就人心又散人力又散成件事就冇架喇, 我覺得要諗清楚點做同做咩先
愚見有以下

1. 直上禮賓搵777
2. 去777今日會出席嘅活動(如有而又知係邊)
3. 政總/立法會/兩個通殺
4. 鐵甲巴話領事館(我assume美國)

請為詩歌班著想
迫政府回應

五點半最後通牒！
唔撤就行動升級！！

尋晚凌晨已經睇到膽戰心驚
曹劌論戰啊

過千正評，就六點。

咪撚再改時間打亂視線 比收工既人黎backup

要求政府今日下午6點前撤回方案, 否則行動升級：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸

幫手share出去

係時候要林鄭為佢做錯嘅嘢負責！推！

撤回

要俾議員知道今日政府就要有回應，3點定6點都好，一定要今日

入到去legco大廳你咪又你要拖住黎等佢回應, 狗入黎清完就玩完
直搵7婆會要佢回應會唔會好啲

等銀行收咗工，政府冇顧忌就會鎮壓

咪撚再改時間打亂視線 六點可以比收工既人黎backup

投票3點定6點set deadline

就算今朝未能到場既各位，放工都一定要去撐場！
人多就事成！無人好易比警犬打散我地！好快就失敗！
一齊撐呀！

推呀唔好咁快就send出去話點升級啦

放左工會黎頂更守過夜

有包袱唔可以一直陪大家

到咗12點政府仲未有回應戇鳩政府

推！加油

無限期

林鄭只係傀儡
佢都要打畀老闆跪安

你set deadline 太早
佢隨時連電話都未打得通
咁即係迫佢唔回應姐

離6點有足6個鐘
足夠時間呼籲番緊工嘅人出嚟
但係唔夠時間畀林鄭安排第二個拖延方法

唔好再爭論幾點，總之要推到有議員出聲今日政府要表態

777:多謝大家意見我地會繼續開會。

長守唔係辦法，要速戰速決

pushh

正評 推爆佢

多人三點就推爆三點個post

升級做 無限期XXX 佔領XXX 咪又係迫自己打持久戰, 咁樣升級佢咪慢慢拖等啲狗做野, 之後就太陽照常升起

6點...啲人都返晒屋企啦...你識唔識㗎?

仲要幫政府諗
ARE YOU ON9?

重要：要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

漏左最主要既立法會呀

要求政府今日下午6點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

推
6點前無回應就升級，要記得雨傘點失敗

同埋 水泥

佢一早諗定架啦 係等你地無哂力先出聲

奉孝

Push push push

無限期點點點同佔領點點點咪就係迫自己無了期等狗咬, 777就等你班人比狗咬完繼續

早d點睇？5點唔撤，6點開始其他人會放工

麻煩統一口徑
如果想推第二個時間, 麻煩開一個新post
否則好亂

最終邊個post 最多人share 就以果個為依歸

3點呀

攻咗入去就變我地守
姐係太陽花咁到時成個香港目標得一個
易搞好多

其實佢唔會撤
3同6答案一樣
但係多咗日照時間plan同行動升級

可唔可以傾下升級做乜野先
你嘅提議只係令大家再打持久戰咁解

隔離po投緊票 咁呢個po唔好推啦 將d大字報搬去隔離po啦

支持 推推推推

拖得耐，義士會好危險

推投票post啦

咪推this

今次唔好再打持久戰.自我消耗 之後政府一樣wfc 應該今日無撤回直接無上限升級.

推
隔離3點po

推post

我重申
升級一定要
但係又升做無限期XXX/佔領XXX係等同迫自己打持久戰, 同冇做冇分別架
2014升級過一次衰左件事就完
我只係唔想歷史重現想大家諗下點升級先係最有效令777回應+撒回

唔撒日日收工落嚟野餐DLLM

legco算唔算易守我真係唔知, 入到去就預左比狗包圍冇晒食/水可以support, 佔唔到好耐
太陽花得係因為台灣差佬比佢地佔
不過入legco都好過乜野無限期xxxxx

即係做咩

推啊 大大力推啊 推啊

集中推post

搵人搵議員！毛ee 又好邊個都好

今次唔同真普選 需要持久戰
今次真係撤回一個法案 根本係一瞬間可以達成既嘢. 絕不打持久戰 內耗. 不撤回 應要無上限升級.
尋晚發夢夢到禮賓府比人憤怒既市民dum汽油樽.

推 set deadline 好重要 正苦一定想好似上次雨革咁拖

3點先係

六點太遲
推呢個

政府一定係拖！！！ ！！ 如果唔盡快升級！！！ 一定失敗

3點撒, 唔撒沖

改3.鐘 6.太遲啦

咪再推呢個,六點搞得黎都夜晚

三點

再推呢個,六點搞得黎都夜晚，推三點

我覺得6點合理D 而加時間太少 同埋俾今朝既人休息下先

三點啊

推到置頂

但好多人六點先放工過嚟
等升級不如遲一個鐘
多得幾多就幾多

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

當時太陽花係因人道理由比食物同救護物資入行政院
不過香港唔同台灣
難講

唔好再推呢個

三點啊，追下po啦

唔好推了 係3點！ 推三點果個

再推呢個,六點搞得黎都夜晚,l，快啲推爆咗先

曹劌論戰
請推三點

姐係點？

唔好推呢個
改三點

追po

如果大家都想3點
咁請各位唔好再推呢個post
由得佢沉底
再谷3點果個post 上去!

記住
統一口徑
一呼百應

咪撚推啦 要3 點呀